係 愛 定 習慣

一齊越耐 好似所有嘢都理所當然
其實你付出同犧牲嘅同時 我都默默咁付出同犧牲緊
唯一唔同嘅 你仲可以做到你中意做嘅嘢同興趣
而我 將唯一淨落嘅時間都俾晒你
俾我發洩下 放下負

窮又有乜所謂 鹹魚白菜也好好味啊

咁就梗係唔係

唉 依家食龍肉都冇味
灰到爆

放緊啦
不過好似仲灰左

唔係嘅 不過唔知係自己問題定點 覺得一齊左越耐
對方越嚟越懶 好似之間冇咗團火

分手都似

博殺期就比下空間人地發展事業啦
咸魚白菜多十年就變貧賤夫妻百事哀

做你條女都幾慘

博乜殺期吖
佢仲得閒過我啊
只係將啲時間唔係放喺我度姐

咁樣會破壞關係㗎

雖然依家關係都裂裂地

心入面屌你又同你講咩